Momoland有兩個皇牌美女，都可以攪到人氣沒落，收皮結束。

妍雨連肉都未食過
Nancy偷伯事件，肯定退埋團都似
一手好牌，間公司係咪on9